賤種支那狗戴痿狻垃撚圾, 英甲都要做後備, 不如死撚左佢啦

屌你老母西, 咁撚廢
你唔撚好死左佢?
我祝你分離式斷腳, 屌你老母支那狗

死咗之後送去堆填區，火化都嫌嘥gas